咩事令到自己無曬安全感

比人出賣

冇錢